乜都傾

放假好悶

me too

訓晏教定出街好呀

放假返工

唔開心呀

一仔

傾下點先有女ok？

靚仔+有錢+高大

平仔

已转 🔴
紧急通知：
今日早上8:30韩国人说“中国人是垃圾，没骨气，不团结” 今天马云和淘宝公司与韩国人打赌，如果在一天内转发“韩国人是垃圾🎌 ”，超过两百万微信的话，韩国人就认输。否则，马云和淘宝公司就彻底输了 （我是中国人，所以我转）[Fist]韩国人是垃圾🎌 ！👏 👏 韩国人是垃圾🎌 ！👏 👏 看见就转，做个有责任心的中国人！身为中国的转起来……只要转发这个信息到5个群以上，微信自动加558元红包，发完20秒看自己钱包

濛狗